【未有評測】淘寶國產50mm f/1.8+相機配件

小弟開完po問幾時有新一代中階單反，結論係至少一年半後先會有90D

以3年一新呢個產品週期嚟講，中段時期先開始等實在係雞肋。既然我決定唔買舊機，又唔想on99呆等

所以，小弟再次翻開房裏早已塵封嘅防潮箱......拎出一部——SAMSUNG微單

機身都尚算幾乾淨靚仔，但鏡頭就發霉咁款，試影啲色好似白內障咁淺。

好彩係APSC機嚟，有raw調吓色咁，至少唔似弱智仔

渣住支kit鏡仔好悶兼冇乜料到，所以泵幾舊水買咗支國產鏡試伏

睇中枝鏡有AF，遲啲upgrade可以駁住上轉Canon後繼續玩，買得唔好浪費
依家就玩住MF先，

機身冇Focus Peaking，要望住個三吋mon對焦，對焦應該會睇到盲(日光下應更嚴重)。所以小弟仲買埋LCD取景器，手指柄同手腕strap，希望改善到情況兼好揸手啲，同樣會包膠。

寫住咁多先，等緊淘寶。有冇人有興趣睇評測？

微你老母單

對唔住大佬

支持正體字：無反

無反就無反 微乜撚野單

對唔住大佬
手快打錯

倒錢落海

一見到微單成篇文即刻柒晒

真心一問，點mount 落部shamesung度
同埋你無得收光圈喎

乜撚野微單

返大陸啦微單

200 幾人仔買垃圾

on9 食開屎？

下個po就開新po相+道歉

對唔住囉

幾時到？支鏡接到samsung機？

屌你老母大陸仔 抵你無錢用淘寶

買咗個mount接駁兩者，對焦光圈都手動

入門定焦都買唔起

重點唔好再放喺蝗字度了

無反啊

就係邪門玩意先包膠啫

大廠鏡就唔輪到我comment啦

係，知道

無人對你買返嚟啲垃圾有興趣

至少你㩒咗入嚟睇

我諗要7日

玩咩意呀屌你老母

洗唔洗咁惡啊

大陸仔就返大陸啦

我係阿so仔

肯定收唔到光圈
個接環無電子接點

長期f1.8 慢慢玩

笑死

無錢出去番part time好過啦
你部機張相仲衰過手機影

咁嘅尤質文章試下去百度貼吧
應該會有好多杗回覆支持

好彩你夠窮，無買原厰50 1.8 stm
否則連焦都對唔到

微乜撚野單

見到 微單 兩個字就唔想睇落去

塞翁失馬

先唔講用字
依堆配置 真係用Iphone 影好過

啱

iphone有了

手機鏡頭做唔到特定焦距+光圈朦朧美嘅feel嘛，各有特色

個接環收到光圈咩真心
邪門野好多人玩但係要識玩先好 不過今次幾舊水姐

啱啊

支鏡如無記錯
個mf係機械式
唔洗靠body 比電或感應

放大對焦亦用到

賣撚左部機 慳埋啲淘寶錢 買部新手機影好撚過啦

thanks

錢我唔係冇，等90D
幾舊水，玩吓cheap嘢揈錢
部機買嗰陣都$4000幾 依家full set $1000賣出去有乜謂?